# evyz ветка для пулла

A quick description of your strapi application

## Настройка

> Добавить .env и написать туда параметры:

```
FRONTEND_API=  # --- фронт
BACKEND_API=   # --- бэк
# настройка рассылки
MAIL_USER=
MAIL_PASS=
MAIL_HOST=
MAIL_PORT=
# настройка рассылки
# настройка валидации ссылки
MAIL_JWT_KEY=
MAIL_JWT_EXP=
# настройка валидации ссылки
```
